拍親拖對方都會話仲掛住ex

拍過兩次拖 好記得
初戀果個喺熱戀期果陣已經成日話我好似佢個ex
又成日話好掛住佢個ex覺得好對唔住佢
搞到我成日凝住凝住問佢係咪當我代替品
到第二次拍拖
對方成日都話我做啲野會令佢諗返起個ex
又話我用個emoji佢ex成日用
先發覺原來佢自己仲未放低ex
呢兩件事都一直喺心入邊放唔低
想知其實係我性格問題 容易令人諗返佢個ex
定我遇親都係仆街

遇到仆街

搵個a0

我都試過...
我都好想知係自己廢定點

仆街磁石？

佢地次次都講到好似好情深 差啲喊咁

而家成日都會諗 到我而家已經係佢地ex 唔知佢地會唔會掛住我呢

其實唔會 男人最鍾意嘅一定係佢嘅初戀
點解你要問呢個問題呢
逼我要答你

真心覺得啲人未放低就唔好同人一齊啦
累人累物
要同人一齊又掛住前度一係你就收得埋啲唔好比人知

你遇到仆街

你唔夠佢地啲ex好掛
不過未放低哂就同你拍拖
點講都係衰 分手是正確的

我都係仆街磁石
連續三個都係因為前度而鬧交，其中兩個因爲前度分手，對拍拖無信心，點算，依家有種單身都好快活的感覺

作為過來人，第一句真係唔多buy，因為就算前度好衰好賤都好，只要個男人犯賤鐘意，你對佢幾好佢都係會一句「我仲係掛住前度」黎甩你

唔係遇到仆街，係遇到唔成熟既傻仔姐
試下搵d年紀大少少既
一定唔會咁樣講說話無意hurt到伴侶

下，我反而唔想同 ex 有咩關係。 你唔好彩

即係佢放唔低
放唔低總有原因

同感呀
初戀都係因為佢ex而冷戰最尾分埋手
而家唔敢再信人唔敢再將自己投入一段感情

我覺得自己唔敢再投放感情
唔敢再相信愛情
甚至懷疑自己患埋lithromanric

容我一句，A0你又唔想教，揾d唔係A0的你都遇左有機會輸比人地初戀，任何人對初戀都係滿分

我連初戀咩樣都唔記得咗
你地d a0連登仔會唔會ff多咗

你遇親都仆街姐 唔洗覺得自己問題

A0都係死
佢地會有心癮 覺得仲有好多機會去試
下個更可愛 唔會初戀就同你拍一世